{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_090351",
        "source": "도서",
        "writer": "헤이데이 편집부",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9131-760-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "서울맛집",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2015-06-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "영미오리탕"
    },
    "text": "ソウル特別市広津区トンイル路60道53に位置したヨンミ鴨の汁物は、全羅道広州式の風味がよい鴨の汁物を提供しています。この店はSBSモーニングワイドと感性マガジン幸せな午後にも紹介された君子点として、おいしい鴨の汁物を経験することができます。私の英米鴨の汁物はいろんな集まりや飲み会などのために予約も受けています。お客様の楽しい催しのため、細心の配慮でベストを尽くすことです。また、便利に包装されることもあるため、電話で事前に注文すると、すぐに持って行かれることあります。この食堂は地下鉄5、7号線の君子駅7番出口でオリーブヤング路地に右折後直進すれば徒歩で200mの距離に位置しています。営業時間は毎日11:00~22:00であり、ブレークタイムは15:00から16:30までです。ここでは鴨の汁物を一匹注文すると、61,000ウォン、伴注文すると、39,000ウォンで味わうことができます。また、鴨ロースと鴨のチュムロクも一緒に味わうことができ、価格は一匹に61,000ウォン、伴に39,000ウォンです。飲み物も一緒に注文可能であり、価格は2,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "このレストランの場所はどこですか？",
            "answer": "このレストランはソウル特別市広津区トンイル路60道53に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このレストランは何を提供していますか？",
            "answer": "このレストランは鴨の汁物を提供しています。"
        },
        {
            "question": "このレストランはどのような風味の鴨の汁物を提供していますか？",
            "answer": "このレストランは全羅道広州式の風味がよい鴨の汁物を提供しています。"
        },
        {
            "question": "このレストランはどのテレビ番組で紹介されましたか？",
            "answer": "このレストランはSBSモーニングワイドと感性マガジン幸せな午後にも紹介されました。"
        },
        {
            "question": "このレストランでは予約ができますか？",
            "answer": "はい、このレストランでは予約ができます。"
        },
        {
            "question": "このレストランではどのようなイベントの予約を受け付けていますか？",
            "answer": "このレストランではいろんな集まりや飲み会などのための予約を受け付けています。"
        },
        {
            "question": "このレストランの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "このレストランの営業時間は毎日11時から22時までです。"
        },
        {
            "question": "このレストランのブレークタイムは何時から何時までですか？",
            "answer": "このレストランのブレークタイムは15時から16時30分までです。"
        },
        {
            "question": "このレストランでの鴨の汁物はどれくらいの値段ですか？",
            "answer": "このレストランでの鴨の汁物は一匹注文すると61,000ウォンで、伴に注文すると39,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "このレストランでの鴨ロースと鴨のチュムロクの値段はいくらですか？",
            "answer": "このレストランでの鴨ロースと鴨のチュムロクは一匹に61,000ウォンで、伴に注文すると39,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "このレストランでの飲み物の値段はいくらですか？",
            "answer": "このレストランでの飲み物の値段は2,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 354,
        "QA": 481
    }
}